請問點del post?

無意自爆左

mk妹

有冇圖睇下

貼bam圖

求圖

樓主好似唔係第一次
上次係朱古力牛角包
下次善用預覽功能
樓主應該係矮mk a0妹

樓主左定右